Text: Parent_SKU
Translation: Parent_SKU
Text: Product_Id
Translation: 製品番号
Text: Product_Name
Translation: 商品名
Text: Variation_Name
Translation: バリエーション名
Text: SKU_Number
Translation: SKU_Number
Text: Primary_Category
Translation: Primary_Category
Text: Secondary_Category
Translation: Secondary_Category
Text: Product_URL
Translation: Product_URL
Text: Product_Image_URL
Translation: Product_Image_URL
Text: Short_Product_Desc
Translation: Short_Product_Desc
Text: Long_Product_Desc
Translation: Long_Product_Desc
Text: Discount
Translation: ディスカウント
Text: Discount_Type
Translation: Discount_Type
Text: Sale_Price
Translation: セールスプライス
Text: Retail_Price
Translation: 小売価格
Text: Begin_Date
Translation: 開始日
Text: End_Date
Translation: 終了日
Text: Brand
Translation: ブランド
Text: Shipping
Translation: 運送
Text: Is_Delete_Flag
Translation: Is_Delete_Flag
Text: Keywords
Translation: キーワード
Text: Is_All_Flag
Translation: Is_All_Flag
Text: Manufacturer_Name
Translation: メーカー名
Text: Shipping_Information
Translation: 出荷情報
Text: Availablity
Translation: 可用性
Text: Universal_Pricing_Code
Translation: Universal_Pricing_Code
Text: Class_ID
Translation: クラスID
Text: Is_Product_Link_Flag
Translation: Is_Product_Link_Flag
Text: Is_Storefront_Flag
Translation: Is_Storefront_Flag
Text: Is_Merchandiser_Flag
Translation: Is_Merchandiser_Flag
Text: Currency
Translation: 通貨
Text: Path
Translation: パス
Text: Group
Translation: グループ
Text: Category
Translation: カテゴリー
Text: Size
Translation: サイズ
Text: Color
Translation: 色
Text: Larger_Images
Translation: 画像の拡大
Text: Qty_On_Hand
Translation: Qty_On_Hand
Text: AUD_Sale_Price
Translation: AUD_Sale_Price
Text: GBP_Sale_Price
Translation: GBP_Sale_Price
Text: CHF_Sale_price
Translation: CHF_Sale_price
Text: CAD_Sale_Price
Translation: CAD_Sale_Price
Text: AU_Publish
Translation: AU_Publish
Text: UK_Publish
Translation: UK_Publish
Text: CH_Publish
Translation: CH_Publish
Text: CA_Publish
Translation: CA_Publish
Text: Order_Flag
Translation: Order_Flag
Text: BM_Code
Translation: BM_Code
Text: Material
Translation: 材料
Text: Full_Category_Path
Translation: Full_Category_Path
Text: Department_id
Translation: Department_id
Text: Clearance
Translation: クリアランス
Text: ITM_GENDER
Translation: ITM_GENDER
Text: AlternativeImage1
Translation: AlternativeImage1
Text: AlternativeImage2
Translation: AlternativeImage2
Text: AlternativeImage3
Translation: AlternativeImage3
Text: AlternativeImage4
Translation: AlternativeImage4
Text: AlternativeImage5
Translation: オルタナティブイメージ5
Text: ColorSwatchImage
Translation: ColorSwatchImage
Text: lifestylecontemporary
Translation: ライフスタイル現代
Text: lifestylemodern
Translation: ライフスタイルモダン
Text: lifestylepremier
Translation: ライフスタイルプレミア
